我想玩小蠻腰。。。。

好吸引

我得

你有男朋友

你隻羊呢

羊仔幾時俾人捉去研究抗體?

好想奶佢肚臍

有幾難？

但我冇老公吖嘛

難

食少啲菠蘿包

我要條女有 唔是自己有

我都得

有冇男朋友

你唔羨慕得咁多